有冇車行介紹

想搵d正常車行供架車

行貨咪正常車行

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

大埔人 20.30
阮鄭夢芹
和你拖

皇冠 大昌咪正常車行

供新車咪直接搵代理

供二手車咪上會 唔關車行事

所以其實你想問乜

想供架二手Prius
見fb 好多車行都有但唔知邊間好

的士車行又係車行咩車行先？

睇左兩間
叫域泰同叫熊本

睇下你伏既定義係咩, 一般二手車行你預左SALES自己都唔識, 好多野都會向你陳述錯誤既資訊, 最緊要係睇實物係唔係你想要既野, 而見到有咩唔順眼既地方, 例如胎環蝕左, 座椅有污嘖,換胎工具唔齊或者外殼有崩花等問題可以提出, 車行一般都願意盡跟, 最重要係傾實價錢後唔好落訂, 先安排驗車公司睇車, 確認無大問題後先好落訂安排交收. 咁既話一般都唔會有咩大伏.